你地呢啲時候仲會唔會出街？

我男朋友話想去出去，宜家咁樣仲想出去，之後我發左佢脾氣，其實係咪我太驚？

渣ga